msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Nubula\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.CLUSTER_NAMES.CGM.DESCRIPTION
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.CLUSTER_NAMES.CGM.DESCRIPTION"
msgid "This cluster has been handcrafted in the Cluster Generation Manager"
msgstr "이 소행성은 Cluster Generation Manager 모드를 이용해 수작업으로 제작되었습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.CLUSTER_NAMES.CGM.NAME
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.CLUSTER_NAMES.CGM.NAME"
msgid "CGM Custom Cluster"
msgstr "CGM 커스텀 소행성"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.ERRORMESSAGES.MISSINGWORLD
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.ERRORMESSAGES.MISSINGWORLD"
msgid "Missing Worlds!\nThe preset cannot be loaded since its start world is missing."
msgstr "시작 세계가 존재하지 않습니다!\n사전 설정을 불러올 수 없습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.ERRORMESSAGES.MISSINGWORLDS_TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.ERRORMESSAGES.MISSINGWORLDS_TEXT"
msgid "There were {0} worlds in the preset that\ndon't exist in the current game!"
msgstr "사전 설정에 현재 게임에 존재하지 않는 {0}개 세계가 있습니다!"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.ERRORMESSAGES.MISSINGWORLDS_TITLE
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.ERRORMESSAGES.MISSINGWORLDS_TITLE"
msgid "Missing Worlds!"
msgstr "세계 생성 오류!"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.ERRORMESSAGES.PLANETPLACEMENTERROR
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.ERRORMESSAGES.PLANETPLACEMENTERROR"
msgid "Starmap Generation Error!\n{0} could not be placed on the star map. Increase the maximum distance of of this asteroid to fix this issue."
msgstr "우주지도 생성 오류!\n{0} (을)를 우주지도에 배치할 수 없습니다. 이 문제를 해결하려면 이 소행성과의 거리를 늘리십시오."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.MODCONFIG.CHALLENGEASTEROIDS.NAME
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.MODCONFIG.CHALLENGEASTEROIDS.NAME"
msgid "Enable Challenge Asteroids"
msgstr "도전적인 소행성 활성화"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.MODCONFIG.CHALLENGEASTEROIDS.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.MODCONFIG.CHALLENGEASTEROIDS.TOOLTIP"
msgid "Generate more challenging start asteroids like superconductive and regolith moonlet"
msgstr "초전도 소행성 및 표토 소행성 등의 더욱 도전적인 시작 소행성을 생성합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.MODCONFIG.MANUALCLUSTERPRESETS.NAME
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.MODCONFIG.MANUALCLUSTERPRESETS.NAME"
msgid "Automated Cluster Preset"
msgstr "사전 설정 자동 저장"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.MODCONFIG.MANUALCLUSTERPRESETS.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.MODCONFIG.MANUALCLUSTERPRESETS.TOOLTIP"
msgid "Each time you start a new CGM cluster, a cluster preset will be created automatically.\nif deactivated, there will be a button for manual creation on the start screen instead."
msgstr "CGM 모드를 사용하여 새로운 우주를 생성할 때 마다 사전 설정 값이 자동으로 등록됩니다. 비활성화된 경우 대신 시작 화면에서 수동으로 저장 가능한 버튼이 표시됩니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.OUTER
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.OUTER"
msgid "Outer Asteroids"
msgstr "외부 소행성"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.POI
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.POI"
msgid "Points of Interest"
msgstr "특수 지점"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.START
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.START"
msgid "Start Asteroid"
msgstr "시작 소행성"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.VANILLASTARMAP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.VANILLASTARMAP"
msgid "Starmap"
msgstr "우주지도"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.WARP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CATEGORYENUM.WARP"
msgid "Teleport Asteroid"
msgstr "워프 소행성"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.CATEGORIES.FOOTERCONTENT.GAMESETTINGS.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.CATEGORIES.FOOTERCONTENT.GAMESETTINGS.TOOLTIP"
msgid "Open the game settings."
msgstr "게임 설정 메뉴를 엽니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.CATEGORIES.FOOTERCONTENT.MIXINGSETTINGS.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.CATEGORIES.FOOTERCONTENT.MIXINGSETTINGS.TOOLTIP"
msgid "Open the mixing settings."
msgstr "DLC 뒤섞기 메뉴를 엽니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.CATEGORIES.FOOTERCONTENT.STORYTRAITS.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.CATEGORIES.FOOTERCONTENT.STORYTRAITS.TOOLTIP"
msgid "Open the story traits selection."
msgstr "스토리 특성 메뉴를 엽니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.CATEGORIES.FOOTERCONTENT.TITLE.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.CATEGORIES.FOOTERCONTENT.TITLE.LABEL"
msgid "World Settings"
msgstr "세계 설정"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.CATEGORIES.HEADER.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.CATEGORIES.HEADER.LABEL"
msgid "Starmap Item Categories"
msgstr "분류"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Max. Number of Classic planets:"
msgstr "최대 클래식 행성 수:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.OUTPUT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.OUTPUT"
msgid "0"
msgstr "0"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTOFCLASSICPLANETS.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid "How many of the random planets are allowed to be \"classic\" size.\nA large number of classic size asteroids can impact performance.\nThis check includes start and warp planet in its calculcations."
msgstr "무작위 행성 중 \"클래식\" 크기가 허용되는 행성의 숫자입니다.\n클래식 크기 소행성이 다수 존재할 경우 성능에 영향을 미칠 수 있습니다.\n이 숫자에는 시작 행성 및 워프 행성이 포함됩니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Number to generate:"
msgstr "생성 숫자:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.OUTPUT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.OUTPUT"
msgid "0"
msgstr "0"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.AMOUNTSLIDER.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid "How many instances of this starmap item should be generated.\nValues that aren't full numbers represent a chance to generate for POIs.\n(f.e. 0.8 = 80% chance to generate this POI)"
msgstr "이 우주지도의 인스턴스가 몇개 생성되는지를 결정합니다.\n전체 값이 아닌 다른 값들은 POI를 생성할 확률입니다.\n(예: 0.8 = 이 POI를 생성할 확률이 80%)"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.BLACKLIST.BLACKLISTAFFECTNONGENERICS.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.BLACKLIST.BLACKLISTAFFECTNONGENERICS.LABEL"
msgid "Blacklist affects all geysers"
msgstr "금지 목록을 모든 간헐천 생성에 적용"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.BLACKLIST.BLACKLISTAFFECTNONGENERICS.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.BLACKLIST.BLACKLISTAFFECTNONGENERICS.TOOLTIP"
msgid "If enabled, the blacklist will also replace predetermined and curated geysers from the blacklist with random geysers."
msgstr "이 설정을 활성화하면, 금지 목록에 등록되어 있는 세계 생성 시 고정 생성되는 간헐천들이 무작위 간헐천으로 대체됩니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.BLACKLIST.BLACKLISTBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.BLACKLIST.BLACKLISTBUTTON.TEXT"
msgid "Add geyser to blacklist"
msgstr "금지 목록에 간헐천 추가"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.BLACKLIST.DESCRIPTOR.INFOTOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.BLACKLIST.DESCRIPTOR.INFOTOOLTIP"
msgid "Prevent geyser types from generating as fully random geysers.\nThese are then replaced with random (generic) geysers.\nHas no effect on semi-random, curated geysers unless toggled on"
msgstr "금지 목록으로 인해 대체되는 간헐천들이 완전한 무작위 간헐천으로 대체되는 것을 방지합니다.\n생성 가능한 무작위 일반 간헐천으로 대체됩니다.\n비활성화된 경우 기본 게임 설정에선 등장 할 수 없는 간헐천이 등장할 수 있습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.BLACKLIST.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.BLACKLIST.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Blacklist:"
msgstr "금지 목록"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.BLACKLIST.SCROLLAREA.CONTENT.NONE.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.BLACKLIST.SCROLLAREA.CONTENT.NONE.LABEL"
msgid "No blacklisted geysers"
msgstr "금지된 간헐천이 없습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.GUARANTEED.ADDGEYSERBTN.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.GUARANTEED.ADDGEYSERBTN.TEXT"
msgid "Add Geyser Override"
msgstr "추가 간헐천 재정의"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.GUARANTEED.DESCRIPTOR.INFOTOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.GUARANTEED.DESCRIPTOR.INFOTOOLTIP"
msgid "Geyser overrides can be used to force specific geysers to appear in place of fully randomly generated geysers.\nSemi-Random, pre-picked geysers cannot be changed.\nfully random geysers also include those added by the \"Geoactive\" trait."
msgstr "간헐천 재정의 기능을 사용하면 기존의 무작위 간헐천 생성 대신 특정 간헐천이 등장하도록 고정할 수 있습니다.\n사전에 미리 무작위로 선택되는 간헐천은 변경할 수 없습니다.\n기존의 무작위 간헐천에는 \"지질활성\" 특성으로 추가된 간헐천도 포함됩니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.GUARANTEED.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.GUARANTEED.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Overrides:"
msgstr "재정의 목록:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.GUARANTEED.SCROLLAREA.CONTENT.NONE.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.CONTENT.GUARANTEED.SCROLLAREA.CONTENT.NONE.LABEL"
msgid "No geyser overrides"
msgstr "재정의된 간헐천이 존재하지 않습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Asteroid Geysers:"
msgstr "소행성 간헐천 목록:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.DESCRIPTOR.NONE
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDGEYSERS.DESCRIPTOR.NONE"
msgid "No available geysers"
msgstr "이용 가능한 간헐천이 존재하지 않습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.BIOMEMISSINGWARNING
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.BIOMEMISSINGWARNING"
msgid "Warning!\nThe selected planet dimensions are too small, making it very likely to fail worldgen.\nIncrease them to avoid that!"
msgstr "경고！\n선택한 소행성의 크기가 매우 작아 모든 생물 군계가 생성되지 않을 수 있습니다！"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.CONTENT.INFO.HEIGHTLABEL.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.CONTENT.INFO.HEIGHTLABEL.LABEL"
msgid "Height:"
msgstr "높이:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.CONTENT.INFO.WIDTHLABEL.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.CONTENT.INFO.WIDTHLABEL.LABEL"
msgid "Width:"
msgstr "넓이:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Asteroid Size:"
msgstr "행성 크기:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid "The dimensions of this asteroid."
msgstr "이 소행성의 크기입니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.INPUT.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.INPUT.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT1
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT1"
msgid "Slightly Taller"
msgstr "약간 더 높음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT1TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT1TOOLTIP"
msgid "The asteroid is a bit taller than normal."
msgstr "일반적인 소행성보다 조금 더 높습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT2
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT2"
msgid "Taller"
msgstr "높음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT2TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT2TOOLTIP"
msgid "The asteroid is taller than normal."
msgstr "일반적인 소행성보다 더 높습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT3
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT3"
msgid "Much Taller"
msgstr "매우 높음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT3TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.HEIGHT3TOOLTIP"
msgid "The asteroid is a lot taller than normal."
msgstr "일반적인 소행성보다 훨씬 더 높습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.NORMAL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.NORMAL"
msgid "Normal Shape"
msgstr "기본 크기"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.NORMALTOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.NORMALTOOLTIP"
msgid "The asteroid has its usual shape."
msgstr "일반적인 소행성의 크기입니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE1
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE1"
msgid "Slightly Wider"
msgstr "약간 넓음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE1TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE1TOOLTIP"
msgid "The asteroid is a bit wider than normal."
msgstr "일반적인 소행성보다 폭이 조금 넓습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE2
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE2"
msgid "Wider"
msgstr "넓음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE2TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE2TOOLTIP"
msgid "The asteroid is wider than normal."
msgstr "일반적인 소행성보다 폭이 넓습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE3
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE3"
msgid "Much Wider"
msgstr "매우 넓음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE3TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.RATIOSELECTOR.WIDE3TOOLTIP"
msgid "The asteroid is a lot wider than normal."
msgstr "일반적인 소행성보다 폭이 매우 넓습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE0
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE0"
msgid "Tiny"
msgstr "매우 작음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE0TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE0TOOLTIP"
msgid "The asteroid is at 30% of its usual size."
msgstr "일반적인 소행성의 30% 크기입니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE1
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE1"
msgid "Smaller"
msgstr "상당히 작음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE1TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE1TOOLTIP"
msgid "The asteroid is at 45% of its usual size."
msgstr "일반적인 소행성의 45% 크기입니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE2
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE2"
msgid "Small"
msgstr "작음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE2TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE2TOOLTIP"
msgid "The asteroid is at 60% of its usual size."
msgstr "일반적인 소행성의 60% 크기입니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE3
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE3"
msgid "Slightly Smaller"
msgstr "약간 작음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE3TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.NEGSIZE3TOOLTIP"
msgid "The asteroid is at 80% of its usual size."
msgstr "일반적인 소행성의 80% 크기입니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE0
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE0"
msgid "Normal"
msgstr "기본"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE0TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE0TOOLTIP"
msgid "The asteroid is at its usual size."
msgstr "일반적인 소행성의 크기입니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE1
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE1"
msgid "Slightly Larger"
msgstr "약간 큼"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE1TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE1TOOLTIP"
msgid "The asteroid is 25% larger than normal."
msgstr "일반적인 소행성보다 25% 큽니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE2
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE2"
msgid "Large"
msgstr "큼"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE2TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE2TOOLTIP"
msgid "The asteroid is 50% larger than normal."
msgstr "일반적인 소행성보다 50% 큽니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE3
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE3"
msgid "Huge"
msgstr "매우 큼"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE3TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE3TOOLTIP"
msgid "The asteroid has twice its usual size."
msgstr "일반적인 소행성보다 두배 더 큽니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE4
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE4"
msgid "Massive"
msgstr "엄청남"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE4TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE4TOOLTIP"
msgid "The asteroid has three times its usual size."
msgstr "일반적인 소행성보다 세배 더 큽니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE5
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE5"
msgid "Enormous"
msgstr "거대함"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE5TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZESELECTOR.SIZE5TOOLTIP"
msgid "The asteroid has four times its usual size."
msgstr "일반적인 소행성보다 네배 더 큽니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZEWARNING
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSIZE.SIZEWARNING"
msgid "Warning!\nThe planet size you have selected has {0}% more area than a normal vanilla size asteroid.\nThis might lead to low game performance!"
msgstr "경고!\n선택된 행성 크기가 일반 크기 소행성보다 {0}% 더 넓습니다.\n\n이로 인해 게임 성능이 저하될 수 있습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSKY.CONTENT.NORTHERNLIGHTSCYCLE.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSKY.CONTENT.NORTHERNLIGHTSCYCLE.LABEL"
msgid "Northern Lights:"
msgstr "북극광(오로라):"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSKY.CONTENT.RADIATIONCYCLE.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSKY.CONTENT.RADIATIONCYCLE.LABEL"
msgid "Space Radiation:"
msgstr "우주 방사선"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSKY.CONTENT.SUNLIGHTCYCLE.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSKY.CONTENT.SUNLIGHTCYCLE.LABEL"
msgid "Sunlight:"
msgstr "광량:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSKY.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSKY.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Asteroid Sky:"
msgstr "소행성 외권:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSKY.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDSKY.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid "The space behavior of this asteroid"
msgstr "이 소행성과 우주가 맞닿은 공간입니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.ADDTRAITBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.ADDTRAITBUTTON.TEXT"
msgid "Add Trait"
msgstr "특성 추가"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.CONTENT.ADDSEASONBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.CONTENT.ADDSEASONBUTTON.TEXT"
msgid "Add Trait"
msgstr "특성 추가"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.CONTENT.TRAITCONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.AWAILABLERANDOMTRAITS.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.CONTENT.TRAITCONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.AWAILABLERANDOMTRAITS.LABEL"
msgid "Blacklist Traits"
msgstr "특성 금지 목록"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.CONTENT.TRAITCONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.AWAILABLERANDOMTRAITS.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.CONTENT.TRAITCONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.AWAILABLERANDOMTRAITS.TOOLTIP"
msgid "Disable Traits you want to not show up as random traits."
msgstr "게임에 등장하지 않기를 원하는 특성을 등록할 수 있습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.CONTENT.TRAITCONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.NOTRAITS.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.CONTENT.TRAITCONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.NOTRAITS.LABEL"
msgid "No Traits"
msgstr "특성 없음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.ASTEROIDTRAITS.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Asteroid Traits:"
msgstr "소행성 특성:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Buffer Distance:"
msgstr "중간 간격:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.OUTPUT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.OUTPUT"
msgid "0"
msgstr "0"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.BUFFERSLIDER.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid "The minimum distance this asteroid has to other asteroids."
msgstr "이 소행성과 다른 소행성간의 최소 거리입니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ACTIVEMETEORSLABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ACTIVEMETEORSLABEL"
msgid "Active Meteor Showers:"
msgstr "이 소행성에 발생하는 유성우:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ACTIVESEASONSELECTORLABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ACTIVESEASONSELECTORLABEL"
msgid "Active Meteor Seasons:"
msgstr "이 소행성에 발생하는 유성우:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ADDNEWSEASON
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ADDNEWSEASON"
msgid "Add additional meteor season"
msgstr "유성우 활동 추가"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ADDNEWSEASONTOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.ADDNEWSEASONTOOLTIP"
msgid "Add another type of meteor season type to this asteroid.\nWarning: Meteor season types are all active at the same time,\nleading to a high volume of meteors at the same time if multiple are added.\nNormal asteroids have usually one season type."
msgstr "이 소행성에 다른 유형의 유성우를 추가합니다.\n경고: 추가된 유성우 유형은 모두 동시에 활성화됩니다.\n여러개의 유성우를 추가하면 한번에 대량의 유성이 생성됩니다.\n일반적으로 소행성은 한가지 유형의 유성우만을 갖습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.ASTEROIDS.SCROLLAREA.CONTENT.NOMETEORSAVAILABLE.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.ASTEROIDS.SCROLLAREA.CONTENT.NOMETEORSAVAILABLE.LABEL"
msgid "No Meteor Showers"
msgstr "유성우 없음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.NOSEASONTYPESAVAILABLE
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.NOSEASONTYPESAVAILABLE"
msgid "No more available Season Types"
msgstr "사용 가능한 유형이 없습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONS.SEASONSCROLLAREA.CONTENT.ADDSEASONBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONS.SEASONSCROLLAREA.CONTENT.ADDSEASONBUTTON.TEXT"
msgid "Add new season type"
msgstr "새로운 유성우 유형 추가"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONS.SEASONSCROLLAREA.CONTENT.NOSEASONSELECTED.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONS.SEASONSCROLLAREA.CONTENT.NOSEASONSELECTED.LABEL"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONTYPENOMETEORSTOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONTYPENOMETEORSTOOLTIP"
msgid "This season type does not contain any meteor shower types.\nThis might change in the future if Klei decides to add some showers to this season type.\nFor this reason the season type is listed here."
msgstr "이 유성우 유형에는 유성이 할당되어 있지 않습니다.\nKlei가 이 유형에 유성을 할당하면 향후 변경될 수 있습니다.\n그렇기 때문에 이 유형이 이 목록에 추가되어 있는 것입니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONTYPETOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.SEASONTYPETOOLTIP"
msgid "This season type contains the following shower types:"
msgstr "이 유성우 유형에는 다음과 같은 유성이 포함됩니다:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.TITLE
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.CONTENT.TITLE"
msgid "Available Meteor Season Types:"
msgstr "사용 가능한 유성우 유형:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Meteors:"
msgstr "유성:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid "What kind of meteors should come down on this asteroid?"
msgstr "이 소행성에 어떤 유형의 유성이 떨어질 지 결정합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.FULLERENETOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.FULLERENETOOLTIP"
msgid "One time shower event when opening the tear."
msgstr "시간의 찢어짐을 열 때 단 한번만 유성우 이벤트가 발생합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.NOSEASONSSELECTED
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.NOSEASONSSELECTED"
msgid "No season types selected"
msgstr "할당된 유성우 유형 없음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.REMOVESEASONTOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.REMOVESEASONTOOLTIP"
msgid "Remove this season type"
msgstr "유성우 유형 제거"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.SHOWERTOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.SHOWERTOOLTIP"
msgid "Meteor type present in these shower types:"
msgstr "이 유성우 유형에 속한 유성 목록:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.SWITCHTOOTHERSEASONTOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.SWITCHTOOTHERSEASONTOOLTIP"
msgid "Swap this season to a different type"
msgstr "이 유형을 다른 유형으로 교체"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.VANILLASEASON
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.METEORSEASONCYCLE.VANILLASEASON"
msgid "Vanilla Meteor Showers"
msgstr "기본 게임 유성우"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.FORMAT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.FORMAT"
msgid "Between {0} and {1}"
msgstr "{0}에서 {1} 사이"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Distance to Center:"
msgstr "중심까지의 거리:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.OUTPUT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.OUTPUT"
msgid "0"
msgstr "0"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.MINMAXDISTANCE.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid "The minimum and maximum distance to the center of the starmap the starmap item can generate with.\nSetting the range to 0 - 0 will always spawn the starmap item the center of the map.\nSetting the range to 3 - 8 will spawn the starmap item randomly between 3 and 8 hexes away from the center of the starmap."
msgstr "이 소행성이 생성될 때 우주지도 중심까지의 최소 및 최대 거리입니다.\n범위를 0-0으로 설정하면 항상 우주지도 중심에서 이 소행성이 생성됩니다.\n범위를 3-8로 설정하면 우주지도 중심에서 3~8 거리에 생성되는 위치에 무작위로 생성됩니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.POI_ALLOWDUPLICATES.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.POI_ALLOWDUPLICATES.LABEL"
msgid "Allow Spawning Duplicates:"
msgstr "중복 생성 허용:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.POI_ALLOWDUPLICATES.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.POI_ALLOWDUPLICATES.TOOLTIP"
msgid "When enabled, a POI from the POI pool can generate multiple times from this POI group."
msgstr "활성화 시 POI 목록의 POI는 이 POI 그룹에서 여러번 중복해서 생성될 수 있습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.POI_AVOIDCLUMPING.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.POI_AVOIDCLUMPING.LABEL"
msgid "Avoid Clumping:"
msgstr "뭉침 현상 방지:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.POI_AVOIDCLUMPING.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.POI_AVOIDCLUMPING.TOOLTIP"
msgid "When enabled, POIs generated from this group cannot generate adjacent to other POIs."
msgstr "활성화 시 이 그룹에서 생성된 POI는 다른 POI와 붙어서 생성될 수 없습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.POI_GUARANTEE.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.POI_GUARANTEE.LABEL"
msgid "Guarantee all POIs:"
msgstr "모든 POI 생성 보장:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.POI_GUARANTEE.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.POI_GUARANTEE.TOOLTIP"
msgid "When enabled, all POIs will be spawned, even if their placement fails by regular placement rules."
msgstr "활성화 시 일반적인 배치 규격에 따라 배치하는데 실패하더라도 모든 POI를 생성합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.SO_POIGROUP_CONTAINER.ADDPOIBUTTON.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.SO_POIGROUP_CONTAINER.ADDPOIBUTTON.LABEL"
msgid "Add new POI to group"
msgstr "이 그룹에 새로운 POI 추가"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.SO_POIGROUP_CONTAINER.GROUPHEADER.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.SO_POIGROUP_CONTAINER.GROUPHEADER.LABEL"
msgid "POIs in this Group:"
msgstr "이 그룹의 POI:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.SO_POIGROUP_CONTAINER.POICONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.NOPOIS.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.SO_POIGROUP_CONTAINER.POICONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.NOPOIS.LABEL"
msgid "No POIs in this group..."
msgstr "이 그룹에 소속된 POI가 없습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.SO_POIGROUP_REMOVE.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.SO_POIGROUP_REMOVE.LABEL"
msgid "Delete this POI Group"
msgstr "POI 그룹 삭제"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.SO_POIGROUP_REMOVE.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.SO_POIGROUP_REMOVE.TOOLTIP"
msgid "Delete the currently selected POI group from the custom cluster."
msgstr "사용자 정의 우주에서 현재 선택된 POI 그룹을 삭제합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.STARMAPITEMENABLED.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.STARMAPITEMENABLED.LABEL"
msgid "Generate [STARMAPITEMTYPE]:"
msgstr "[STARMAPITEMTYPE] 생성:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.STARMAPITEMENABLED.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.STARMAPITEMENABLED.TOOLTIP"
msgid "Should this starmap item be generated at all?"
msgstr "이 소행성을 생성 할 지 결정합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.STORYTRAIT.STORYTRAITENABLED.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.STORYTRAIT.STORYTRAITENABLED.LABEL"
msgid "Generate Story Trait:"
msgstr "스토리 특성 추가:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.STORYTRAIT.STORYTRAITENABLED.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.STORYTRAIT.STORYTRAITENABLED.TOOLTIP"
msgid "Should this Story Trait be generated?"
msgstr "이 스토리 특성을 추가합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.CAPACITY.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.CAPACITY.LABEL"
msgid "Mineable Mass:"
msgstr "채굴 가능한 질량"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.CONTENT.RESOURCECONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.BIOLABEL.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.CONTENT.RESOURCECONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.BIOLABEL.LABEL"
msgid "Bio-Resource"
msgstr "생물 자원"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.CONTENT.RESOURCECONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.BIOLABEL.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.CONTENT.RESOURCECONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.BIOLABEL.TOOLTIP"
msgid "This resource requires a biological cargo bay to collect."
msgstr "이 개체를 수집하려면 생물학적 화물칸이 필요합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.CONTENT.RESOURCECONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.NORESOURCES.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.CONTENT.RESOURCECONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.NORESOURCES.LABEL"
msgid "No Resources here.."
msgstr "할당된 개체가 없습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.DISTANCELABEL_DLC
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.DISTANCELABEL_DLC"
msgid "POI-Group {0}\nSpawns {1} of these POIs at Distance {2} to {3}:"
msgstr "POI 그룹 {0}\n생성 개수: {1}, 생성 거리: {2} 에서 {3} 사이:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.MODIFYPOIBTN.MODIFYPOI.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.MODIFYPOIBTN.MODIFYPOI.TEXT"
msgid "Modify this POI Type"
msgstr "POI 타입 수정"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.NONESELECTED
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.NONESELECTED"
msgid "None"
msgstr "없음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.REPLENISMENT.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.REPLENISMENT.LABEL"
msgid "Replenishment per cycle:"
msgstr "주기당 보충되는 질량:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.RESOURCEHEADER.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.RESOURCEHEADER.LABEL"
msgid "Resources:"
msgstr "자원:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.SELECTEDDISTANCE
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.SELECTEDDISTANCE"
msgid "{0} at {1} {2}"
msgstr "{0} 에서 {1} {2}"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.SELECTEDDISTANCE_SO
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.SELECTEDDISTANCE_SO"
msgid "{0} in Group {1}"
msgstr "{1} 그룹의 {0}"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.AMAZING
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.AMAZING"
msgid "Amazing"
msgstr "놀라움"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.BAD
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.BAD"
msgid "Bad"
msgstr "나쁨"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.DLC_NO
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.DLC_NO"
msgid "No Artifacts"
msgstr "유물 없음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.DLC_YES
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.DLC_YES"
msgid "Produces Artifacts"
msgstr "유물 발견 가능"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.GOOD
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.GOOD"
msgid "Good"
msgstr "좋음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.GREAT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.GREAT"
msgid "Great"
msgstr "엄청남"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.MEDIOCRE
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.MEDIOCRE"
msgid "Mediocre"
msgstr "보통"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.NONE
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.NONE"
msgid "None"
msgstr "없음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.PERFECT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.ARTIFACTRATES.PERFECT"
msgid "Perfect"
msgstr "완벽함"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_ARTIFACT.LABEL"
msgid "Artifact Rarity:"
msgstr "유물 희귀도"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_REMOVE.DELETEPOI.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.CONTENT.SCROLLRECTCONTAINER.VANILLAPOI_RESOURCES.VANILLAPOI_REMOVE.DELETEPOI.TEXT"
msgid "Remove this POI"
msgstr "이 POI 삭제"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TEXT"
msgid "Start modified Game"
msgstr "수정된 값으로 게임 시작"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Start generating a modified Cluster based on selected parameters.\nModified Cluster Generation is only activated if this button here is used."
msgstr "선택된 매개변수를 기반으로 수정된 세계를 생성합니다.\n수정된 세계는 이 버튼을 누를 경우에만 생성됩니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TOOLTIP_CLUSTERPLACEMENTFAILED
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TOOLTIP_CLUSTERPLACEMENTFAILED"
msgid "The current asteroid placement rules do not allow a spot for all asteroids on the starmap.\nPlease adjust your asteroid placement rules or reduce the total amount of asteroids!"
msgstr "현재 소행성 배치 규칙은 우주지도에 있는 모든 소행성에게 충분한 자리를 제공하지 않습니다. 소행성의 배치 규칙을 조정하거나 소행성 숫자를 줄이십시오."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TOOLTIP_CLUSTERPLACEMENTFAILED_ADJACENTASTEROIDS
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TOOLTIP_CLUSTERPLACEMENTFAILED_ADJACENTASTEROIDS"
msgid "현재 서로 인접한 소행성이 최소 2개 이상 존재합니다.\n이로 인해 왕복이 활성화 된 상태에서 로켓이 두 소행성 중 하나에 착륙하려고 시도할 시 충돌이 발생합니다.\n소행성 위치를 조정하여 더 이상 두 소행성이 직접 맞붙어있지 못하게 수정하십시오!"
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TOOLTIP_CLUSTERPLACEMENTFAILED_ASTEROID
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TOOLTIP_CLUSTERPLACEMENTFAILED_ASTEROID"
msgid "The current asteroid placement rules for the {0} currently fail to place the asteroid on the starmap.\nPlease adjust its placements or reduce the total amount of asteroids!"
msgstr "현재 {0} 소행성 배치 규칙으로 현재 우주 지도에 소행성을 배치하는 데 실패하였습니다.\n소행성의 배치 규칙을 조정하거나 소행성 숫자를 줄이십시오."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TOOLTIP_CLUSTERPLACEMENTFAILED_COMETS
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TOOLTIP_CLUSTERPLACEMENTFAILED_COMETS"
msgid "The current asteroid placement rules do not allow meteors to reach the {0}.\nThis would cause a crash on the spawn of the first meteor shower that tries to target this unreachable asteroid.\nPlease adjust your starmap placements!"
msgstr "현재 소행성 배치 규칙에서는 유성이 {0}에 도달할 수 없습니다.\n이렇게 되면 도달할 수 없는 소행성에 첫번째 유성우가 생성 될 때 충돌이 발생합니다.\n우주지도 배치를 조정하여주십시오."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TOOLTIP_CLUSTERPLACEMENTFAILED_TEAR
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.GENERATECLUSTERBUTTON.TOOLTIP_CLUSTERPLACEMENTFAILED_TEAR"
msgid "There is currently no temporal tear on the starmap.\nPlease add a temporal tear to the starmap!"
msgstr "현재 우주지도에는 시간의 찢어짐이 존재하지 않습니다.\n우주지도에 시간의 찢어짐을 추가하십시오!"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.PRESETBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.PRESETBUTTON.TEXT"
msgid "Cluster Presets"
msgstr "사전 설정 불러오기"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.PRESETBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.PRESETBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Create new or load your existing cluster presets"
msgstr "새로운 사전 설정을 만들거나 기존 사전 설정을 불러옵니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETCLUSTERBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETCLUSTERBUTTON.TEXT"
msgid "Reset Everything"
msgstr "전체 재설정"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETCLUSTERBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETCLUSTERBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Undo all changes you have made by reloading the cluster preset."
msgstr "사전 설정을 다시 읽어와서 변경된 사항을 취소합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETCLUSTERBUTTON.TOOLTIP_VANILLA
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETCLUSTERBUTTON.TOOLTIP_VANILLA"
msgid "Undo all changes you have made by reloading the world preset."
msgstr "사전 설정을 다시 읽어와서 변경된 사항을 취소합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETSELECTIONBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETSELECTIONBUTTON.TEXT"
msgid "Reset Selected Item"
msgstr "선택한 항목 재설정"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETSELECTIONBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RESETSELECTIONBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Undo all changes you have made to the currently selected item."
msgstr "선택한 항목의 모든 변경 사항을 초기화합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RETURNBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RETURNBUTTON.TEXT"
msgid "Return"
msgstr "닫기"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RETURNBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.RETURNBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Return to the previous screen."
msgstr "이전 화면으로 돌아갑니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.STARMAPBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.STARMAPBUTTON.TEXT"
msgid "Reset Starmap"
msgstr "우주지도 초기화"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.STARMAPBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.BUTTONS.STARMAPBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Undo all changes you have made to the starmap."
msgstr "우주지도를 원래 형태로 초기화합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.INPUT.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.LABEL"
msgid "Cluster Size (Radius):"
msgstr "우주 크기(반지름):"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.OUTPUT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.OUTPUT"
msgid "0"
msgstr "0"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.FOOTER.CLUSTERSIZESLIDER.DESCRIPTOR.TOOLTIP"
msgid "The radius of the starmap."
msgstr "우주지도의 반지름입니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.HEADER.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.HEADER.LABEL"
msgid "Currently selected [STARMAPITEMTYPE]: {0}"
msgstr "현재 선택된 [STARMAPITEMTYPE]: {0}"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.HEADER.LABEL_LOCATION
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.DETAILS.HEADER.LABEL_LOCATION"
msgid "Current [STARMAPITEMTYPE]: {0} at {1}"
msgstr "현재 [STARMAPITEMTYPE]: {0} 에서 {1}"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.FOOTER.TOOLBOX.BOXOFPOI.INPUT.TEXTAREA.PLACEHOLDER
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.FOOTER.TOOLBOX.BOXOFPOI.INPUT.TEXTAREA.PLACEHOLDER"
msgid "Enter Text to filter POIs"
msgstr "POI를 필터링하려면 텍스트를 입력하십시오."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.FOOTER.TOOLBOX.BOXOFPOI.INPUT.TEXTAREA.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.FOOTER.TOOLBOX.BOXOFPOI.INPUT.TEXTAREA.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.FOOTER.TOOLBOX.BOXOFPOI.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.FOOTER.TOOLBOX.BOXOFPOI.LABEL"
msgid "Drag POI here to delete."
msgstr "POI를 드래그해 삭제"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.FOOTER.TOOLBOX.BOXOFPOI.POINOTINSTARMAP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.FOOTER.TOOLBOX.BOXOFPOI.POINOTINSTARMAP"
msgid "This POI is currently not present on the starmap"
msgstr "이 POI는 현재 우주지도에 존재하지 않습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.FOOTER.TOOLBOX.TRASHCANCONTAINER.INPUT.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.FOOTER.TOOLBOX.TRASHCANCONTAINER.INPUT.TEXT"
msgid ""
msgstr ""

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.FOOTER.TOOLBOX.TRASHCANCONTAINER.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.FOOTER.TOOLBOX.TRASHCANCONTAINER.LABEL"
msgid "Drag POI here to delete."
msgstr "Drag POI here to delete"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.FOOTER.TOOLBOX.TRASHCANCONTAINER.SHOWPERMALABELS.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.FOOTER.TOOLBOX.TRASHCANCONTAINER.SHOWPERMALABELS.LABEL"
msgid "Show Names"
msgstr "이름 표시"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.HEADER.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.HEADER.LABEL"
msgid "[STARMAPITEMTYPEPL] in this category:"
msgstr "[STARMAPITEMTYPEPL]이 소속된 분류:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.STARITEMCONTENT.INPUT.TEXTAREA.PLACEHOLDER
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.STARITEMCONTENT.INPUT.TEXTAREA.PLACEHOLDER"
msgid "Enter text to filter asteroids..."
msgstr "소행성을 필터링하려면 텍스트를 입력하십시오."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.VANILLASTARMAPCONTENT.VANILLASTARMAPCONTAINER.ADDMISSINGPOI.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.VANILLASTARMAPCONTENT.VANILLASTARMAPCONTAINER.ADDMISSINGPOI.LABEL"
msgid "Add another POI group"
msgstr "POI 그룹 생성"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.VANILLASTARMAPCONTENT.VANILLASTARMAPCONTAINER.ADDMISSINGPOI.LABEL_BASEGAME
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.VANILLASTARMAPCONTENT.VANILLASTARMAPCONTAINER.ADDMISSINGPOI.LABEL_BASEGAME"
msgid "Add missing POIs ({0} missing)"
msgstr "누락된 POI 추가({0} 누락됨)"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.VANILLASTARMAPCONTENT.VANILLASTARMAPCONTAINER.ADDMISSINGPOI.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.VANILLASTARMAPCONTENT.VANILLASTARMAPCONTAINER.ADDMISSINGPOI.TOOLTIP"
msgid "The following POI types are currently missing:{0}"
msgstr "현재 다음 POI 유형이 누락되었습니다:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.VANILLASTARMAPCONTENT.VANILLASTARMAPCONTAINER.ADDNEWDISTANCEBUTTONCONTAINER.ADDDISTANCEROW.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.VANILLASTARMAPCONTENT.VANILLASTARMAPCONTAINER.ADDNEWDISTANCEBUTTONCONTAINER.ADDDISTANCEROW.LABEL"
msgid "Increase max. Distance"
msgstr "최대 거리 증가"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.VANILLASTARMAPCONTENT.VANILLASTARMAPCONTAINER.ADDNEWDISTANCEBUTTONCONTAINER.REMOVEDISTANCEROW.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.VANILLASTARMAPCONTENT.VANILLASTARMAPCONTAINER.ADDNEWDISTANCEBUTTONCONTAINER.REMOVEDISTANCEROW.LABEL"
msgid "Reduce max. Distance"
msgstr "최대 거리 감소"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.VANILLASTARMAPCONTENT.VANILLASTARMAPCONTAINER.VANILLASTARMAPENTRYPREFAB.MININGWORLDSCONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.ADDPOI.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGM_MAINSCREENEXPORT.ITEMSELECTION.VANILLASTARMAPCONTENT.VANILLASTARMAPCONTAINER.VANILLASTARMAPENTRYPREFAB.MININGWORLDSCONTAINER.SCROLLAREA.CONTENT.ADDPOI.LABEL"
msgid "Add new POI"
msgstr "새로운 POI 추가"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMBUTTON.DESC
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMBUTTON.DESC"
msgid "Start customizing the currently selected cluster."
msgstr "현재 선택한 목적 지점에 맞는 사용자 정의 우주 생성"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.DELETEWINDOW.CANCEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.DELETEWINDOW.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.DELETEWINDOW.DESC
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.DELETEWINDOW.DESC"
msgid "You are about to delete the preset \"{0}\".\nDo you want to continue?"
msgstr "사전 설정 \"{0}\" 가 삭제됩니다.\n계속 진행하시겠습니까?"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.DELETEWINDOW.TITLE
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.DELETEWINDOW.TITLE"
msgid "Delete {0}"
msgstr "{0} 삭제"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.DELETEWINDOW.YES
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.DELETEWINDOW.YES"
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "삭제 확인"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TEXT"
msgid "Apply Preset"
msgstr "사전 설정 적용"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.APPLYPRESETBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Apply the preset thats currently displayed in the preview to the custom cluster."
msgstr "현재 미리보기에 표시된 사전 설정을 적용합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TEXT"
msgid "Return"
msgstr "닫기"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.CLOSEBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Close this preset window"
msgstr "사전 설정 창을 닫습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TEXT"
msgid "Generate new Preset"
msgstr "사전 설정 생성"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TEXT_STARTSCREEN
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TEXT_STARTSCREEN"
msgid "Cluster Preset"
msgstr "소행성 사전 설정"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.ITEMINFO.BUTTONS.GENERATEFROMCURRENT.TOOLTIP"
msgid "Save the currently loaded cluster configuration to a new preset."
msgstr "현재 세계 설정을 새로운 사전 설정으로 저장합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.NOPRESETSAVAILABLE.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.NOPRESETSAVAILABLE.LABEL"
msgid "No presets available"
msgstr "사용 가능한 사전 설정이 없습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TEXT"
msgid "Load Preset"
msgstr "사전 설정 불러오기"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TOOLTIP"
msgid "Load this preset to the preview"
msgstr "이 사전 설정을 우측 미리보기에 표시합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.DELETEPRESETTOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.DELETEPRESETTOOLTIP"
msgid "Delete Preset"
msgstr "사전 설정 삭제"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.RENAMEPRESETTOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.HORIZONTALLAYOUT.OBJECTLIST.SCROLLAREA.CONTENT.PRESETENTRYPREFAB.RENAMEPRESETTOOLTIP"
msgid "Rename Preset"
msgstr "사전 설정 이름 변경"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.TITLE
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.PRESETWINDOWCGM.TITLE"
msgid "Cluster Presets"
msgstr "세계 사전 설정"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.CANCELBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.CANCELBUTTON.TEXT"
msgid "Close"
msgstr "취소"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.ADDTHISTRAITBUTTON.TEXT"
msgid "Add this trait"
msgstr "특성 추가"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.LABEL"
msgid "trait label"
msgstr "특성 라벨"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.TOGGLETRAITBUTTON.ADDTOBLACKLIST
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.TOGGLETRAITBUTTON.ADDTOBLACKLIST"
msgid "Disable as Random"
msgstr "무작위 특성 비활성화"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.TOGGLETRAITBUTTON.ADDTOBLACKLISTTOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.TOGGLETRAITBUTTON.ADDTOBLACKLISTTOOLTIP"
msgid "Prevent the Trait from generating as a random trait"
msgstr "특정이 무작위로 생성되는 것을 방지합니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.TOGGLETRAITBUTTON.REMOVEFROMBLACKLIST
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.TOGGLETRAITBUTTON.REMOVEFROMBLACKLIST"
msgid "Enable as Random"
msgstr "무작위 특성 활성화"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.TOGGLETRAITBUTTON.REMOVEFROMBLACKLISTTOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.LISTVIEWENTRYPREFAB.TOGGLETRAITBUTTON.REMOVEFROMBLACKLISTTOOLTIP"
msgid "Allows the Trait generating as a random trait"
msgstr "특정이 무작위로 생성되는 것을 허용합니다"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.NOTRAITAVAILABLE.LABEL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.SCROLLAREA.CONTENT.NOTRAITAVAILABLE.LABEL"
msgid "No Traits available"
msgstr "특성 없음"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.TEXT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.CGMEXPORT_SIDEMENUS.TRAITPOPUP.TEXT"
msgid "available Traits:"
msgstr "사용 가능한 특성"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.DESCRIPTION
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.DESCRIPTION"
msgid "You have selected more than 6 outer planets, which can lead to placement failures.\n Automatically adjust cluster size and placements?"
msgstr "6개 이상의 외행성이 활성화되어 있으며 이로 인해 배치 실패가 발생할 수 있습니다.\n\n 소행성의 크기와 배치를 자동으로 조정하시겠습니까?"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.NOMANUAL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.NOMANUAL"
msgid "No, let me do it manually."
msgstr "수동으로 재설정"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.WINDOWNAME
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.WINDOWNAME"
msgid "Potential Generation Errors detected!"
msgstr "잠재적인 생성 오류가 감지되었습니다!"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.YES
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.GENERATIONWARNING.YES"
msgid "Yes"
msgstr "수락"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.INFOTOOLTIPS.INFO_ONLY
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.INFOTOOLTIPS.INFO_ONLY"
msgid "These are for info only and are not configurable."
msgstr "이는 정보 제공 목적일 뿐이며 구성될 수 없습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.NAME
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.NAME"
msgid "Seed rerolling affects traits"
msgstr "시드 재설정 시 특성 변경"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.NAME_MIXING
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.NAME_MIXING"
msgid "reroll Mixings:"
msgstr "DLC 재생성:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.NAME_SHORT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.NAME_SHORT"
msgid "reroll Traits:"
msgstr "특성 재생성:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.NAME_STARMAP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.NAME_STARMAP"
msgid "reroll Starmap:"
msgstr "우주지도 재생성:"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.SEED_PLACEHOLDER
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.SEED_PLACEHOLDER"
msgid "Enter Seed..."
msgstr "시드를 입력하십시오."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.TOOLTIP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.TOOLTIP"
msgid "When enabled, rerolling the seed will also reroll the planet traits to those of the new seed.\nDisable to reroll the seed without affecting the traits.\nOnly blocks trait rerolling for the seed setting above."
msgstr "활성화 시, 시드를 재생성하면 행성 특성이 새 시드의 특성으로 자동 적용됩니다.\n특성에 영향을 미치지 않게 하면서 시드를 재설정하려면 비활성화하십시오."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.TOOLTIP_STARMAP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SEEDLOCK.TOOLTIP_STARMAP"
msgid "When enabled, rerolling the seed will also reroll the starmap to the new seed.\nDisable to reroll the seed without affecting the starmap."
msgstr "활성화 시, 시드를 재생성할 때 우주지도도 새 시드에 맞게 재생성됩니다.\n우주지도에 영향을 주지 않고 시드를 변경하려면 비활성화하십시오."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_OUTER.DESCRIPTION
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_OUTER.DESCRIPTION"
msgid "Choose an amount of random outer asteroids.\n\nEach asteroid can only generate once"
msgstr "무작위 외곽 소행성의 수를 선택하십시오.\n\n각 소행성은 한개씩만 생성될 수 있습니다"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_OUTER.NAME
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_OUTER.NAME"
msgid "Random Outer Asteroid(s)"
msgstr " 외부 소행성(들)"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_POI.DESCRIPTION
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_POI.DESCRIPTION"
msgid "Chooses a random POI during worldgen.\n\nDoes not roll unique POIs\n(Temporal Tear, Russel's Teapot)"
msgstr "무작위로 POI 수량을 선택합니다.\n\n고유한 POI는 선택되지 않습니다.\n시간의 찢어짐, 러셀의 찻주전자"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_POI.NAME
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_POI.NAME"
msgid "Random POI"
msgstr "무작위 POI"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_STARTER.DESCRIPTION
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_STARTER.DESCRIPTION"
msgid "The starting asteroid will be picked at random"
msgstr "시작 소행성을 무작위로 선택합니다"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_STARTER.NAME
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_STARTER.NAME"
msgid "Random Start Asteroid"
msgstr "무작위 시작 소행성"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_WARP.DESCRIPTION
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_WARP.DESCRIPTION"
msgid "The teleporter asteroid will be picked at random"
msgstr "워프 소행성을 무작위로 선택합니다"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_WARP.NAME
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.CGM_RANDOM_WARP.NAME"
msgid "Random Teleporter Asteroid"
msgstr "무작위 워프 소행성"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.MODDEDPLANET
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.MODDEDPLANET"
msgid "(Modded)"
msgstr "(수정됨)"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.MODDEDPLANETDESC
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.SPACEDESTINATIONS.MODDEDPLANETDESC"
msgid "Added by the mod \"{0}\""
msgstr "\"{0}\" 모드로 추가됨"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.ASTEROID
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.ASTEROID"
msgid "Asteroid"
msgstr "소행성"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.ASTEROIDPLURAL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.ASTEROIDPLURAL"
msgid "Asteroids"
msgstr "소행성들"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.NOPOISAVAILABLE
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.NOPOISAVAILABLE"
msgid "No more available POI types."
msgstr "사용 가능한 POI 타입이 없습니다."

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.POI
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.POI"
msgid "Point of Interest"
msgstr "특수 지점"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.POI_GROUP
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.POI_GROUP"
msgid "POI Group"
msgstr "POI 그룹"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.POI_GROUP_PLURAL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.POI_GROUP_PLURAL"
msgid "POI Groups"
msgstr "POI 그룹들"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.POIPLURAL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.POIPLURAL"
msgid "Points of Interest"
msgstr "특수 지점"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.STORYTRAIT
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.STORYTRAIT"
msgid "Story Trait"
msgstr "스토리 특성"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.STORYTRAITPLURAL
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.UI.STARMAPITEMDESCRIPTOR.STORYTRAITPLURAL"
msgid "Story Traits"
msgstr "스토리 특성들"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.WORLD_TRAITS.CGM_RANDOMTRAIT.DESCRIPTION
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.WORLD_TRAITS.CGM_RANDOMTRAIT.DESCRIPTION"
msgid "Chooses between 1 and 3 Traits at random.\n(Between 0 and 2 for random planets)\nMutually exclusive with other selectable Traits."
msgstr "무작위로 1~3개의 특성이 선택됩니다.\n선택 가능한 다른 특성과 상호 베타적입니다"

#. ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.WORLD_TRAITS.CGM_RANDOMTRAIT.NAME
msgctxt "ClusterTraitGenerationManager.STRINGS.WORLD_TRAITS.CGM_RANDOMTRAIT.NAME"
msgid "Randomized Traits"
msgstr "무작위 특성"

